【ViuTV】羅嘉駿導演 奇幻愛情穿越劇《二月廿九》x《940920》討論 (150) 有官方fb&ig啦!

昕昕老婆世界第一

直接呢個post開始留言

999助攻師

嘻 久違的#1001 開心
謝謝大家

實驗證明係無開bot既

#1000 #1001 都係我

走資

唱曬成首銀河修理員好開心

仲以為你唱三隻小豬

唔制

再次感激Rhys巴幫手開post

我林要努力工作啊 希望令多啲人認識你欣賞你
柯煒林世界第一

BL男人

首夢者 TDG【追光 續夢 vol 05 #金碧酒家 】 | feat. #吳海昕 #SofieeNg #香港文化

吳海昕世界第一！！

二月廿九│吳海昕穿越成癮演女醫生跨時空醫病 現場同專業醫生對戲大嗌好有趣

吳海昕（Sofiee）去年憑ViuTV劇集《二月廿九》人氣急升，劇情大玩穿越元素，成功掀起大眾話題，更令Sofiee成了「穿越」的代名詞。近日她獲邀拍攝一輯醫學教育短片《穿越3分鐘》，飾演20年前的醫科生，正當Sofiee面對種種肺癌疑團之際，竟無意間能透過穿越能力來到現代，更遇上一班醫生幫她尋找答案。

吳海昕（Sofiee）首次著起白色醫生袍，表現專業認真一面。（圖片：大會提供）

著上醫生袍的Sofiee散發一種純真「仙氣」感覺，對於初次挑戰專業醫生角色，Sofiee感受很大：「廿幾年前，有邊個會估到一個從來唔食煙嘅人，都會患上肺癌，仲會發生喺後生女身上。肺癌發病率咁高，基因突變又毫無徵兆，感覺好似隨時『殺到埋身』咁，甚至去到今時今日，我同大家一樣，聽到都會好震驚。」本身不是煙民的Sofiee以往曾被逼吸入二手煙，她希望透過一系列的醫療教育短片，令大家了解現今肺癌的診斷和治療方法已經進步良多，即使是患上癌症都毋須過於憂心，及早接受適當治療，病向淺中醫最緊要。

至於拍攝過程中，大會請來幾名真實的專科醫生在現場協助Sofiee，務求將最準確的肺癌資訊帶給市民，幫大家解答疑難，Sofiee說：「第一次同真嘅醫生對戲，感覺係好有趣！」

吳海昕去年憑《二月廿九》劇集，令她的「穿越」形象好入屋。（圖片：大會提供）

吳海昕今次要由20年前回到現今 ,究竟搞邊科?（圖片：大會提供）

吳海昕希望將癌病正確資訊，透過在網上播出的4集短片帶畀網民知道。（圖片：大會提供）

this is

ok推夠30個
推埋走資你果份 我是咪好好人

走資會話你搶左佢個1001

佢上個post欠我嫁

吳海昕世界第一

眼瞓到差啲撳錯相

好忙
天光多傷痛挫折亦盡力生存

新手樓豬無del [quote

咁快爆咗post

你唔講我都無留意

忙到唔得閒
昕昕老婆會體諒我無搶1001比佢

竟然無人搶

昕昕老婆知我忙 無時間搶1001比佢

歌詞係點?

物一

我老婆

Gay!

1/20

又一頁

我老婆同屋企隻麻煩貓

你估你話想要就比你咩?

你幾點瞓?

渣㗎

你好癲

傻人發現案

正呀
後悔上星期無捱住眼瞓出去飲天光前咖啡

好多種斷句方法

天光多傷痛挫折亦盡力生存

呢排既病徵係不斷tag天光前

遲啲將隻bot deploy去aws

我愛吳海昕

真的好喜歡海昕 請好好保護她

天光前了

刀登早晨

天一光請你帶上一起擁抱的暖

Baby you don’t know me

柯煒林世界第一

阿譚嚟拍野

昕昕好靚
Yeesa仔好cute正

你瞓啦

唔理啦 我當你還左

Yeesa仔大得好快 好似大隻左小小了

唱住歌會推post推快啲

Auntie Sofiee人美心善

好可愛

衰妹

balljai好得意

題外話
麗英新歌係兵佑阿妹填詞

填詞：Krince Mak

認真個MV拍得好正 麗英好搞笑

仲係呢首 竟然未變心

靚昕可以買Dyson了

loop咗幾日

好有魅力

只想去為你 完成時光機器

呢個回眸一笑 不得了

想睇柯煒林打拳

紙盒紙皮真係貓貓既大愛
Yeesa仔識玩

好矮

好得意

救命呀！

ViuTV 五周年，重播經典劇集

用第二種紙試，print咗第十集出嚟睇，大致效果唔錯，但省墨下有啲圖冇咁details，好似會長被車撞個張直頭成個人碎哂因為主要係減黑色。

深夜時分啱你睇啦 都唔使瞓嘅

不了 睇到識背